#### encryption

- formationdyma
- raspberry
- supermotdepassegmail
- gRandeecoledunumerique
- framagit
- epicgames
- battlenet

---
- legouvernement
- 8AA6GGO6AA2OO
---

- netflix
- geforcegtx
- discordacs
- hexchat

---
- protonmail
- _recovery sentence_ = coast toward retire thought file video frequent exclude tent lazy cherry fine
---

- nouveaumotdepassepinterest
- villededijon
- mastodon
- illucaNet
- doctolibaccount (gmail)
- moncompTeformation
- revoltrevolt
- Bethesda
- ubisoftConnect
- thunderbird
- tickeTsresto (onlineformapro)
- notion.so/onboarding (gmail)
- ilovepdf (proton)
- paypalaccount
- loisircreatif
- boardgamearena
- lebonabrasif
- emballagesousvide
- instantgaming

---
- id: Chalandon
- mdp: githubcompassword
---

- freesound (proton)
- superfirefoxcom
- chatgptopenai (Ede, LB, 02/05/1994)
- ethilvan (id : Tucanae)
- hilloWork
- hackthebox (id: tchadoyeon)
- wwwdeeplcom
- bdfuguecom
- rakutenCducommerce
- jedhajulie
- formateurtutosme

---

- id: OS6112E2
- mobileFree

---

- cpagesoFtypro (inscrit sur leur site suite à une offre)
- eiffageTaleo (offre APRR)
- assureamelifR
- monmotdePasseswile (proton)
- inetumsafeaCCesscomaccounts (inetum MyPeopleDoc)
### inetumProcessauth (inetum invalide)
### connexionauPortailinetum (inetum Portail old)
### monsupermotdepasseinetum (inetum Portail old)
- monnouveaumotdepasseinetum (inetum Portail)

## AUTH.EOLE3.DEV
- usr: edouard
- mdp: appseDucationfr

---

- benny
- Anticonstitutionelement1! (no gen)

---

- éric
- erike (no gen)

---

- eric
- Enrike!de5uède (no gen)

---

- christelle
- Chr!ste11e (no gen)

---

- jojo21
- '6AJ}pG%HH9#TsY (no gen)

## APPS.EDUCATION.FR

- (le-b...ac-dijon)
- appseDucationfr

## LAB16.LABS.EOLE.EDUCATION

- (leb..ac-dijon)
- Eole12345! (no gen)

## CLOUD.MIM-LIBRE | GROUPES.MIM-LIBRE | SSO.MIM-LIBRE

- (mail inetum)
- mimlibrefr

## WEBMAIL.AC-DIJON | SESHAT.AC-DIJON.FR:8443

- elebourgeois
- superMailaCademique

## EN PASSANT PAR LA FIM

- edouardlebourgeois
- superMailaCademique

## WEBMAIL.REGION-ACADEMIQUE-BOURGOGNE-FRANCHE-COMTE

- elebourgeois
- mailaCademique

## LOCALHOST:3002

- eole
- eole21;

## RAGFLOW
- mail: ac-dijon
- user: Edouardo
- mdp: ragflowaccount

## POSTMAN
- mail: inetum
- user: Edouardodelagenta
- mdp: identitygetpostmancom

## SWILE
### code pour contacter le personnel de Swile par téléphone
OED6JW

## AVG
mdp: V0Ldeflamandrose

## PostgreSQL
superutilisateur mdp: revoirlesoiseaux
port: 5432

## must point
548148=a

## pixfed
- cliqbuzzcliqbuzz

## for github ang gitlab
- id: Edouaria
- githubcom

## need to access acs-server ?
^ mSza1J8G+TbCuw==

## do you like retro games ?
^ marquepage

## my name is mimicracra
^ caligulacmoi

## hebergement
gmail
QkidIbrA

## EDF
n client: 6 009 140 646
n compte: 4 04 4 014 551 141
id internet: XKYDBAIN4Z

### OLD
- connecTcaffr

# HASH_ME
- trello
- connectcaffr

## LICENCE FFTT
- id: (protonmail)
- mdp: malicencefederationfrancaisedetennisdetable

